係大6叫雞比人拉左，係香港會唔會有紀錄？

除夕係大6比人拉左，行政拘留，啱啱先返到香港，想知如果比人拉 係香港會唔有紀錄？搵政府工會唔會有影響？同埋遲啲結婚會唔會比人查得出？

唔該晒。

香港有個雞蟲database 所有想結婚既人都查得

上網好似有得check

香港政府連d人大陸有冇樓係手都唔知啦
更何況犯罪紀錄

打1823問啦 你係度問個個都實話有影響

你條女做IMMD既話就一定知

btw 認真答你
嫖娼屬於治安管理處罰法下既罪行，唔屬於刑法下面既罪行
所以係大陸黎講係唔留案底既，只不過公安個全國database 會永遠留住你係一個雞蟲既事實，隨時係上面住唔夠三兩日就有公安拍門查房

唔該晒

會通報全世界

會放上網

好似查到有冇叫雞

除夕比人拉，今日開post，果然係岩岩出返黎

叫雞有咩問題?

行政拘留住係邊？同幾多人住？有冇咩非人待遇？可唔可以搵人探或者俾野你？三餐食乜餸？可唔可以玩電話？

15日點過

唉 以前去沙咀木人巷 真係要打十八囡囡先出得番黎
而家

LM

國家雞都唔比人叫 點叫人支持佢？

係入面點過？有冇details

搵工會影響

消失左點同屋企人 公司解釋

請善用起底功能
岩岩先出返黎 咁5日前點解會開左個post "‎Mamiya 7 淨body竟然去到2萬"

果個係人地回我呀！唔係我回！

唔洗解釋
因為個個見到佢消失15日 就知咩事
然後個個見到佢會微笑加點頭
真人真事 唔係我

睇樓主post真係15日

消失咗15日 係人都知咩事啦

不如住多幾日酒店先出現，起碼多過15日先

覺唔覺叫過雞既男人應該好似豬咁蓋個印上身

有蓋印架你走唔甩

做雞有咩問題?

一國兩制

會 唔只香港有留底

全世界都知你係雞蟲 想移民 移民官都會問你係咪衰過叫雞俾人拉

叫雞好平常姐 怕咩俾人知

認真問 其實叫雞既巴打當初點樣行上叫雞條路？
我會睇靚女 又有性慾 但完全relate唔到去叫雞
更加唔好話真係夠薑去大廈 禁門鐘 同一位唔識既人做愛
其實係點樣發生呢件事？

放你張相望下睇下幫唔幫到你

同問
好想知啲雞蟲係咩心態

因為鷲哥點醒咗啲巴打
佢地相信港女都係雞
養唔熟所以情願明碼實價叫雞
對佢地黎講叫雞同叫kfc無分別
都係滿足生理需要啫

有你張相就check到你有無叫過啦

男人老狗咩都驚
做咩男人呀

過多五至十年就會有

你遲早會明

相信人人唔同
但係十個男人九個滾，真係無呃人
未叫嘅只係時日未到

會放上YouTube, 你試吓YouTube search吓自己個名

做公務員，過左試用期，大陸叫雞俾人拉左會點

頂多咪比人唱一世
可以點

不sir

失蹤１５日喎

大陸d CCTV全部有人臉辨識
樓主入鏡就會detect到，自動Label住雞蟲

貴有貴玩 窮有窮玩
包二奶 同 叫雞性質一樣
月費同按次收費既分別

雞蟲咩心態 就係日日食飯 都轉下食麵既心態
不過未拍過拖唔好去叫雞 番唔到轉頭
2千蚊 就可以有條你心儀既雞同你玩足成晚
點解 要係香港受埋D港女氣 屌個系都要低聲下氣

柒撚到你

想絕對安全 去澳門 或者歐洲fkk啦

大陸 公安一拍門果刻 已經死得 睇你沖唔沖得切精液安全套 記得番條女個名 仲有著番件衫

樓主肯定係公安壓力之下認曬 其實就過年都係錢作怪 下次定d 摸底問要幾多 一兩日放

當然 省級公安或者跨區執法 公安權力內爭 就神仙都救你唔到

扣15日假

啲人想反生物本能

因為你結完婚會問
唔通我一世人又屌死一個西？

唔好天真喇
你點鐘意食一個餸你都無可能餐餐食

唔好嚇我啦

整過容都要

以前比人拉會係回鄉薄寫低釣過雞

公安有紀錄~

無左一國兩制樓主就收得皮

2047後先記

想知樓主有冇女友老婆or老母? 想知你點同佢地交代

認真答
有機會
之前好似有簽協議交換部分紀錄

一開始肯俾錢塞住啲公安把口咪冇事

冇錯，以後科技好啲，戴副google glass之類既野就會不斷叫樓主做死雞蟲

一陣錢照袋，監照收
大陸人鬼會同你講口齒

大陸叫雞幾錢？平到要浪費時間返去冒風險叫雞？唔戴套幾錢？

因為港女全部都冇波
如果唔叫雞,成世都玩唔到大波,你知唔知大波幾好玩
好玩過ps4, 好玩過你打fifa
為左玩大波,冇辦法唔叫g

咪話佢知啦

係真嫁

上晒system架啦
去過sauna / 邪骨咩都知
都唔明有人仲俾d 邪場scan 回鄉証咩心態